［新手請教］大家主子用開咩貓砂？

我見出面好多巴絲討論貓糧、罐頭，好似冇乜講貓砂
本身想買豆腐砂，但有睇過話豆腐砂易生蟲
想問下大家嘅主人用開咩貓砂

利申：新手，主子用緊木砂但好似唔係好鐘意陣味，間唔中周圍屙

搭單問埋大家係邊度買？
之前買襯開q-pet，但睇睇下又好似唔抵
之後睇過jpet同埋pet dog hk，大家有冇試過用？

主子用緊豆腐砂
之前用尸砂嘅，但我屋企人嫌清理煩轉左
聽人講過話礦物砂好大粉塵,同埋會對貓貓尿道唔好(好似係)

搵下一間叫petchill嘅野，上網買然後去旺角/火炭自取
係qpet買我主子用緊嗰隻單孔豆腐砂2包，係呢間野買到4包

絲打有冇試過見到豆腐砂有蟲，上網睇完好驚唔敢試
我都有聽講過，所以唔會試礦物砂

我睇下先，唔該絲打
你其他貓糧貓罐都係呢度買？

貓罐罐係返qpet度買咋
住太遠唔係成日方便去咁遠拎貨
另外豆腐砂有蟲嗰個問題
我主子用咗豆腐砂五年
暫時到依家都無見過有蟲
不過我係屋企長期有人喺度，基本上主子一痾完就即鏟屎鏟尿

Cat best 紅標
凝結木砂

我屋企人朝早都要返工返學驚擺太耐有蟲
唔該晒絲打先，我慢慢研究下
不過想用死一隻，驚轉太多次主子唔慣又周圍屙
Btw豆腐砂吸味吸得好唔好，主子啲屎都幾臭

唔該巴打
可唔可以簡單講解下用後感
凝結砂聽講係最平，驚平嘢冇咁好

你轉砂有無溝返少少佢以前用開嗰隻係入面?佢地認唔到陣味唔識去返嗰度痾
我老母都好怕主子啲臭屎
主子痾完有手尾有蓋返住啲屎嘅話係無味~

佢隻木味可以[cum]下個尿味 得唔得就見人見智
同埋我慣左主人既屎尿屁味 所以我ok
呢隻好似10L都要$120-130 應該都唔平？
你可以google 下 台灣好多 blogger講
最緊要主人覺得啱用 主人唔得你買乜都無用

有呀我有溝到
但主子好蠢.... 佢唔認得陣味，去咗我張床屙咗3次
同埋佢唔識挖貓砂 佢去完廁所會落返地下之後挖個地

咁唔算平喎，仲以為平好多添
主人啲尿味唔重，但啲屎就臭到
已經換咗隻靚糧，溝緊俾佢食，都仲臭
我上網睇睇先，唔該晒巴打！

用過綠玉 N1 小白執屎 花王滲透砂 同ever clean礦砂
Ever Clean 最吸味 剷砂最爽 但成地都係 而家索性轉埋砂盤 一粒都帶唔到出黎
礦砂平可以好平 但我用個隻都差唔多200蚊25lb 算礦砂中貴個d 吸味一流
而花王就幾抵用 淨係換尿墊 d砂唔洗成日換 但要用兩層盤
紙砂用過兩隻 但太輕 都唔太吸味 好既係可以吸水變色 眼殘都睇到 仲有極少塵

你而加用嗰隻貓盤係咪嗰啲咩雙層貓砂盤？主人都成日帶晒啲砂出黎
想問下小白執士同埋N1好唔好用，上網睇過都幾多人推介
唔該巴打

係catiscat訂開砂
市面上九成既豆腐砂都用過
我最後都覺得小白執事最好用 出埋18L就抵買
我有隻貓尿量特多 得小白係吸得實而又剷得起唔散
佢算砂粉唔多 (比起好多人都用既n1 & hitachi)

n1質素一般
一唔小心倒得太多落廁所就會結漿沖唔走

hitachi就太細粒成日帶出砂盆又唔蓋味
6L咁買又唔係特別平

我個人就覺得N1 好用
比較小碎到變粉
吸味，吸收速度同用量都合理
結左塊都夠實唔易散，唔漿
因為我唔只一隻貓
試過有部份會變漿或易散既沙
第二隻主子會攪到一係結塊散哂，一係成腳漿

小白執屎陣味唔多鍾意 雲呢拿味
如果係執事個價 加多幾十蚊已經有包17.5L既N1
同埋petchill N1好多人話佢係假貨、水貨之類
佢大包115 但其他有d賣360 3包 但有行貨貼紙
仲話好用d 你如果真係買 小心d揀
天下貓貓個post唔知del左未
而家屋企開左兩個砂盤 一個用雙層 一個單層

而家轉左依個單層盤 終於唔洗一地砂
如果要買記得格價 有d網賣到580 但我買380 計返仲平過上淘寶

jpet買N1豆腐砂 jpet好似係最平
N1夠大粒易打理 冇粉塵

用咖啡味好蓋味

喺spca領養，買咗隻牌子叫golden bonta嘅木砂
有冇巴打用過
同埋用豆腐砂，貓貓屙完尿會溶，出返嚟會唔會踩到周圍都係？

豆腐砂會生穀牛

豆之豆腐砂，不過貴

我都係用golden bonta, 用左好耐，又平又遮到味

N1 豆腐砂
綠茶味 啲屎味冇咁勁
試過用木砂 夏天有好多一隻隻蟻咁細粒嘅嘢喺度

主人試過食砂 所以冇用過紙砂同凝結砂

tidy cat

大玉砂

睇圖唔明，咩原理可以唔帶砂？

呢隻盤我都有用
蓋埋個蓋，要隻貓u字型咁出入
砂係會帶少左99%
但缺點係唔啱肥貓/有咁上下大隻既貓
我啲貓用呢個廁所興唔蓋屎，成日臭醒我

利申: 用緊豆腐砂

我轉左礦砂 我屋企隻弱智終於識埋屎
開心使用中

3隻貓係咪用唔到

夠平 日本制

我7隻貓都用緊
不過屋企仲有其他廁所

樓上個砂盤好正
果陣想買多個，寵物店話無再出

btw d貓20磅用到哩個砂盤

我果個？ 我早排買架咋 仲有好多

你地用豆腐沙會唔會鋪報紙/膠袋喺底？
我兩樣都試過鋪，主子一去廁所就抓爛晒，結果又落返砂盤度

我原本用緊礦物砂，依家諗住轉豆腐，但主子會唔會去完廁所痴返啲溶咗嘅豆腐砂出出面？

吉之島紙砂, 49.9, 又平又好用

用開豆腐砂
始終天然啲有時口痕食咗都唔怕
基本上好少機會有蟲
主要係本身個賣家都儲存都唔好受咗潮先會
當然都盡量唔好一次訂幾十包係屋企擺都好易受潮

另外其實貓貓周圍痾未必關隻砂時.......

btw我本身用開aeon果隻豆腐砂
$69.9一包7L

cat's best

咩嚟 放喺邊度用

原本用N1 但我覺得好多粉
啲貓去廁所前後都會隊個鼻落砂度聞 驚佢長年累月會吸得太多
所以最後轉左消臭大師滲透砂

用緊hitachi呢隻原味
6L $60 一包

(1隻貓)